屌曬你地老母 你地講撚夠果幾隻電妓未啊

日撚日熱門唔係屎家軍就係啲雞

dllm 肯傾主線未啊？洗唔撚洗請撚曬佢地全部人上黎做專訪啊？

拋磚：諗下黃圈點樣發大又好 諗下立會策略都好啦

P牌推唔郁

P牌再推

屌佢地一兩日幾個Post咪算囉，
咩貨就應咩客，D毒撚比錢佢地洗，你都阻止唔到。
就算電子雞消失或者多左，對主線抗爭都無咩大影響